試用期前係唔係可以話走就走？

人工福利差唔多
A工: 跨國公司，HR話請但要交我資料上外國總公司 bla bla bra
覆咗先正式出offer今個期初有消息
B工:本地公司，今朝打嚟比咗offer我拖咗一日聽朝覆星期三返

我想返A工但B已面好急，係咪 應承咗先到時再辭職？

人工福利差唔多
A工: 跨國公司，HR話請但要交我資料上外國總公司 bla bla bra
覆咗先正式出offer今個星期初有消息
B工:本地公司，今朝打嚟比咗offer我拖咗一日聽朝覆星期三返

我想返A工但B已面好急，係咪 應承咗先到時再辭職？

理論上probation period 7日內可以走

試用期係俾你試公司

番b等a?

a又唔係包請

喺電話講冇題過

試用期未過一個月可以即走
試用期過咗一個月要起碼七日通知(跟合約)
再唔明就自己睇

你要睇合約點寫，試用期唔係一定大哂！

屌人地咪叫咗你睇合約囉死蠢，唔通HR會係電話度讀哂所有terms你知咩，再唔係你可以電話問咗先